［集思廣益］討論下防具同武器

我覺得港仔真的很蠢

把習維尼的肖像放大做成盾牌

那些偽裝成港警的解放軍就不敢開槍了嘛！

誰膽敢在習包子的臉上開洞，回去洞八到退伍！

為什麼香港人都沒想到這招呢？

如果中共要五筒台灣打過來了，這招會有用嗎？

要強化一下裝備先得

呢啲小學雞野唔好攪。。 無謂激多把火， 睇其他post中共都同林病割庶

保護自己姐

真係要集中傾下點弱削弱對方武力
同時增加自己戰力

最好物資係周圍都買到
例如雞蛋 番茄

起碼唔係咩君莎小姐請冷靜

最驚有人真係貪好玩整左個。。 到時就仲衰
要攪清今次目標今次表面既對頭人

Push

同意 雞蛋 蕃茄一定最好用
成本低 而且好易運送

又可以玩遠程 做擾擊

踩單車要小心 做好安全措施

推